你地有冇啲乜野係好想做但未做/冇做

好撚多野想做

拍拖

辭職去旅行

有冇勇氣去做？

舉個例

周圍去睇下呢個世界

叫雞

自含

我都係.....
想去遠d 但係依加有心冇力

屌你老母

同ex復合 得翻一個月點做到

係 仲讀緊書冇錢
不過亞洲都有好多靚既地方
有時係香港見到靚景都會好開心

拍拖，啪啪啪

咩得番一個月?

除左d咸濕野就冇架啦?

香港邊到有靚景

一野攬住佢

好想拍拖

想罵個EX罵到佢仆街

環遊世界

話走就走既旅行

一條友去op